大家對返工有咩睇法

大家點睇返工
1.純粹為賺錢，鍾不鍾意，悶不悶，有冇野學都好，只要賺到錢就得，因為返工本身目的就是賺錢
2.希望份工有成就感，可以使自己進步，就算份工辛苦都冇所謂

或者甘樣，大家會點揀
1.份工做來做去都係做嗰啲野，工作極度重複性，但是人工不錯，準時收工
2.份工有挑戰性同成就感，但比較忙，不時要ot,但人工不錯

小弟仲未出來做野，成日想話遲啲出來做野可以幹一番大事業，就算忙啲都冇所謂。不知各位出左來做野既巴絲打，係未出來做野之前都是甘雄心壯志？出來做野之後心態上有冇改變，覺得份工愈hea愈好？

你返咗工再講

Feel 到樓主係果啲認真撚

睇係人生追求d咩

返工可以有咩成就

緊係鳩下鳩下又一日，睇下片打下機又到月尾等出糧啦

出黎返下工就會識揀

我睇錢，同出路要好

各位巴絲打，介唔介意分享多啲？例如心態上嘅轉變

對世界有貢獻嘅工基本上都是搵到錢既工，例如以知識賺錢既工或者開廠搞生產，大家都會做得開心。
世界唔多需要既工，例如體力勞動和機械式腦力勞動，基本上都是越來越搵唔到錢既工，大家都唔會做得開心。
返工最緊要返對世界有貢獻的，那對世人對自己都好，唔好做多出來的人，為生存而生存食這個世界的資源。

似駁嘴

通常係1但人工好差又OT

好想返工

生出黎就係為左返工

2真係做過兩日PT都唔會咁諗啦

返左工3年 仍然係會揀2
我就覺得如果嚟緊仲有幾十年工要返
日日都漫無目的咁過 返工等放工 完全無成就感
應該都幾難捱
不過有頭家之後想法會變都唔奇
重心會放哂係家庭到

1 我fg